Abuse use of tear gas in Hong Kong

Restaurant staff will not take shower after they contact tear gas. Wet market and vegetables supplier do not care about it. So when the government use tear gas, chemicals get into our stomachs.